連登有無靚女？？？

有嘅留言 我逐個pm

我好靚 大波 長腿

我

Hi

上邊3位圖都無張

他們想要強姦我

我3點要起身

On9咁能多人負評小妹